當日射出既子彈根本唔關盧偉聰事！

扣左板機就係火藥決定